俾個comment quit u jj

宜家讀ing ou幾有錢途嘅一科，yr1嘅
但我就係唔中意ou，因為我係dse最高分入嘅，認為大才小用，所以就報左今年dse，想rejup入翻三大，加上宜家e科我冇乜性趣，要讀大量bio同chem，但我只中意phy同maths，我已經寫好quit u紙，交唔交好？
認真俾下comment

Just do it, year 4 先後悔就太遲

我都quit咗ou.

要quit就快啲quit唔好拖，第時會後悔

唔trans u?

放膽去做

year 1 已經有咁既想法
去到畢業你會喊住畢
所以快啲quit 真心

一定要quit!!!

幾時quit

咪nursing囉
點大才小用
即係拔尖讀哂銀時都係大才小用
睇唔起人咪認

Dse 中文冇3可以幫其他u咩
梨刀系撚撚sin

你話高分但批 3大哂銀時應該入到架

本來讀yr2
7月決定quit
廢科黎
但主要都係無興趣 其次先係ou個朵

唔係nursing

岩啊

冇興趣真係越讀越頹
個人行屍走肉咁成日唔開心
如果有興趣又有能力緊係追啦